得閒食飯wtsapp group

想揾一班中意出去食飯，但又無飯腳既人
主要晚飯為主，厹、娘娘即踢
定期星期二晚有飯聚
有意就賣form

填左